到底做大學生係咪預咗要殘？

晚晚過12點訓係基本
有assignment /溫書就訓得幾個鐘 第2朝早堂行屍走肉咁
睇番以前啲相好明顯殘咗好多

問過做四大會計啲人未？

有啲人時間分配得好咪唔會囉
如果你係死線戰士型學生就多數殘嫁喇
gen科paper慢慢會變左遲一兩日先交
早堂九成遲到，或者唔到
mid term test 10分都試過
到學期尾因爲attendance同class ex少左幾分無top student
到你習慣左分數唔代表乜，享受大學生活就會無咁殘
當然final pjt, group pjt就盡量做到最好啦，唔好雷尻人
你唔追求first hon既就一定舒服好多
每科都有啲野佔分最重，點樣用最懶既方法成就某個高度，都算係大學學到既另一樣野

如果要拍埋拖同pt 就祝你好運

唔該哂ching

12點後先訓有咩問題
小學雞先早訓

唔夠訓=個樣殘=柒=出唔到pool=無ulife

正常後生仔12點1點訓7 8個鐘都唔會殘得去邊，除非唔運動